一人N個靈異或恐怖經歷

呢件事係發生係我中三果年，我永遠都唔會忘記

是咁的，有一次我同另一個同學要留校幫忙打掃課室

果陣係大約下午5:00左右，咁掃把唔夠於是要落地下室搵

所謂既地下室其實只係個普通雜物房，但由於果陣係冬天所以有絲寒意

我地3個人落去之後，開左燈搵到掃把，正當我地離開之際

有個同學發現係鐵櫃後面有道門，幾個唔識死咁好奇心之下打橫移開鐵櫃

想打開道門睇下有咩，但鎖左係打唔開，咁算啦走人

突然「咔」一聲，我地好似聽到道門既另一邊擰開個鎖...即係解左鎖

有個fd唔識死打開左小小度門裝下入面，點知1秒內即刻乜都唔理大叫狂奔跑出去

我地緊係唔理照跟佢跑出去啦，大家跑到出球場出面先停低

我地問佢見到乜，佢話係門隙之間見到有張桌，上面有個樣好猙獰既娃娃，貼滿晒黃紙符咒.....

似係封印住D乜野力量咁... 佢形容既係好似感覺到娃娃叫住要出去

自此我地都唔敢再入果個地下室

咁似d 日本鬼故既

教佢自己bid 自己

無人回

事後有冇咩怪事

陶瓷娃娃